曼聯主場鬥熱刺 馬會開平手

屌你 曼聯個陣閒閒貴過熱刺幾十億
剩係山狗人工都高過你地全隊啦
馬會開平手係咪想羞辱曼迷

熱刺坐和望贏 有@2.08

all in熱刺

垃圾曼真心勁
視錢財如糞土

山狗：貴唔過呀sor9